嚟M拍得上滿清十大酷刑

又作嘔 又痛 屌你老母

利申 藍絲

真絲 影埋啲m血比你仲得

hello moto

睇過

有冇咁誇張
你試下做男人比人踢睾丸

有
落唔到床 左擰有擰 生不如死

有冇用熱水袋敷下

Metoclopramide
Panadol
Coffee

下話

真心冇力整
依家等緊啲暖包發熱 希望頂到一陣

Ibuprofen 同 panadol有咩唔同其實
panadol真係食太多了

嗯

暖包熱力有限，另外去萬寧買黑糖薑母茶飲黎暖宮

Ibuprofen is better in analgesia

好sweet
收到

Ok, I’ll take some nurofen for now
Thanks for your suggestions

男人黎 m

仲有一樣係用熱水浸腳

生過仔未？生一次再比較下邊隻酷刑d啦

女權撚真係好撚煩

有冇試過黎M前戒下口
例如
凍野 生冷野